是日靚零食 淘寶燒烤脆骨腸

好食

RIP

唔好以為放自已碌賓周仔落袋到就唔駛bam
一路好走 bam

好香

食緊芒果乾，好食

好撚好食

未試過佢D芒果乾

百草味得芒果乾正 呢隻腸我覺得唔多唔少都有d化學味

下次試下佢D芒果先

已舉報，你早日返印度

返印度屌你老母

印度佬隻手咁白

用得水牙線多.自然白

呢個好好食 夠乾夠脆

睇樓主隻手就知平時係唔做運動

識背週期表未

做開手部運動

下世唔好...